有無人好憎松井珠理奈(12) 掟壽飽圍爐大會正式開始

AKB48 49thシングル選抜総選挙
〜まずは戦おう!話はそれからだ〜

舉行地點：
沖縄県豊崎海浜公園・豊崎美らSUNビーチ
豊見城市立中央公民館（開票）

立候補メンバー：AKB48、SKE48、NMB48、HKT48、NGT48、STU48、BNK48 合計322名

直播電視台（日本時間）：
BSスカパー!
AKB48 49thシングル 選抜総選挙 ～コンサートから午後7時まで～
12:30～19:00（演出部分變更為2017RH 100-76位）

フジテレビ廣告台
第9回AKB48総選挙SP
19:00～21:24

第九屆總選焦點：
麻友最後一年登頂
指原三連霸
大米軍團逆襲
海軍首次參選
白間繼承彩姐遺志
救世珠二十歲奪冠

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

POST#11珠鋼棒打好哂!
#1-第九屆AKB48總選相關
#2-可以係呢到追番POST先
#3-救世珠總選相關吹奏區
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠給489的啟示

第4次麻友VS指原?

速報排名

グループ別得票数
AKB 29人／253,141票
SKE 24人／193,698票
NMB 13人／99,253票
HKT 23人／164,078票
NGT 11人／150,503票
STU 0人／0票[/b]

救世珠:荻野由佳?たれたれ????(邊個呀無人識wo?)
本來禾珠聽到SASSHI 3位 笑到見牙唔見眼 仲唔係朕#1

第2位 瞬間由天堂跌落地獄

だれ!!だれ!!邊個!!係邊個阻住朕登基

瘋了！一切都瘋了！
你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要救世珠登基！點解佢地要用成世人既時間去供 救世珠呀？因為ｄIT佬係度玩BUG呀！越禁得多就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！連個天都要救世珠無得坐正！！苦呀西
救世珠最新近況
#1.速報第二冇人理，上Music station冇野講，SKE新單冇得做C，苦呀西!
#2.松井 珠理奈（SKE48 チームS） 配信中!!
[b]1位になったら卒業するんじゃないかと言われてるけど卒業しないですよ
一位都唔會躝!!!!!!!!!!!!!!!![b]
#3.[b]今年第一黨無奬品，如果拎到第一既希望可以搞SKE感謝祭[b]

潛台詞(好似係)
1: 我拎第1機會大過SKE拎第1黨
2: 我即SKE ，SKE即我。我贏左要全團慶祝。
3: 你地味噌投幾多個入圈內都冇用，請集火我本人，我贏左會爭取有感謝祭，第一黨唔會有
#4.[b]日拍有珠推賣廢票，好似好大量同好多家中招[b]
唔賣廢票搵水魚點投禾珠登基?

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

有無人好憎松井珠理奈(10) 永遠次世代準一位

有無人好憎松井珠理奈#11 AKB48總選倒數第十一次召集救世軍

(總選相關吹奏區#1位)
救世珠歷届總選排名
第一屆總選舉排名 第19名 （第一年未發力姐）
第二屆總選舉排名 第10名 （係威既）
第三屆總選舉排名 第14名 （玲奈憑咩爬禾頭禾先係一姐）
第四屆總選舉排名 第9名 （兼任食兩家茶飯萬歲）
第五屆總選舉排名 第6名 （推左禾咁多年終於神7好撚辛苦）
第六屆總選舉排名 第4名 （唔甘心又冇第1）
第七屆總選舉排名 第5名 （唉我屌仆左街）
第八屆總選舉排名 第3名 （多謝手越夫人）
第九屆總選舉排名 ??????
救世珠拎唔拎到第一就睇咁多位投幾多anti票啦
[/size=5]總選POSTER[/size=5]

禾珠政見

今年有好多老野畢左業，唔可以由老野創造既48G衰係我地手上，為左令48G更上一層樓，將接力棒交俾後輩，所以我覺得今年我不拎第1係唔得既，另外，我都要令SKE更上一層樓，今年就由我奪取頂點，我企係頂點的位置救下ske
20歲既我，要成為讓48G更上一層樓既人！

鄰國有句名言：站位不算資源
禾珠就是akb的

過去 現在 與 未來!

總選立候補！一統天下 指日可待！文成武德！天下歸心！舍我其誰！雄霸天下！一枝穿雲箭 萬千珠推來相見！

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?
2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾
3.典解呢個post咁都推到去(12)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!
4.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!
5.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓(新單讓左)，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞
6.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!
7.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅
8.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center
9.其實呢到主要討論咩多？
上五個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多
10.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。
11.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁
12.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

第9回AKB48選抜総選挙圍爐大會 歡迎討論

新po LM

temp長到又要cut喎

11+1

推

終於等到啦

指原唔開火先奇，最後一屆。可能登基都冇人捧場，咩癮都冇

本身諗住改一改topic，期間限定變總選post暨禾珠，但會無咗本post特色，又怕你地盪失路唔識入

會唔會未到開票又爆post

屌營運老母個老母

禾珠有冇嬲

留名
屌營運老母

個個都等睇聽日花生
所以今日唔會爆

預祝禾珠400000票當選！！！

我想佢播RH 1-25多啲

推到禾珠聽日拎第一

其實本身係唔錯

仲好期待成員水著解禁

但係80%機率會賭輸都要去馬

營運食屎啦

柏木：怪我囉
後藤：話咗神戶搞架啦 出事㗎嘛

本來個公園又幾靚既

取消左？
變左室外？
btw 邊到有link 正播 :0

第一名冇全場CALL
真係好L慘
台上mb同返台下mb講感言成件事好老尷

麻友指原最後一年
就係咁完咗

今次真係唔介意禾珠登頂 要登登飽佢

成個嘉年華咁又有成員水著睇應該幾好玩

有無投咗國際巨星唯一一期生 唯一清泉

真係要批鬥營運

冇
雖然我想佢入翻選拔光榮畢業

屌營運全家

概念幾好，搞得成肯定好多人讚

屌你老母AKS

營運推個老母出嚟排隊,一定多人個排彩姐握手

發達大計

算佢仲有少許良知

留名等睇一日爆貼

聽日個直播同電視棚直播有咩分別，我地除咗想睇結果，過程都好重要，你依家搞到排隊等攞籌上台咁樣，營運你個腦係咪裝屎架

果陣係現場 睇到流晒馬尿
依家諗返都眼濕濕

突然多左成萬人有嘅98券重可唔可以叫98券

營運你班智障打算點樣補返現場call俾冠軍呀？
我講緊禾珠呀

麻友同指原最陰公
連續3年兩大票源今年明明最後一年玩
但今年竟然要對空氣講野

lm睇指原到時感言開火

就算拎第一都難啲會感動到有眼淚
等叫名唔會緊張，會坐後排瞓著教

仲有BBQ

其實運營係唔係打算玩爛48系個朵就算

好多謝大家比我睇到呢個景色 （じっ

佢地兩個而家肯定好撚火滾，最終戰搞成咁

係咪漏左禾珠

其實幾想睇水著出場

禾珠同佢兩個女！

照今晚開波？
幾點開波

想公開處刑禾珠咩

輸左比個天 無法啦

水著還水著,你揀個咁既閪場,博屌咩

禾珠登基要對空氣講嘢
營運是個大仆街～大仆街～

追左好耐post，麻友推

死都要第一

你珠水著唔正咩？ 不知幾多人期待呀 可惜

營運要同個天鬥 自己攞黎

開登

聽日禾珠登基,我係旺中樓下XXXXX慶祝

請自行填上XXXX

禾珠已經hold住呢個手勢差唔多半年了

你會唔會鬥雨季唔落雨

禾珠水著不知幾正 唔識貨
鮮花都要綠葉襯托

聽晚呀青

12啦好勁呀禾珠

柏木由紀@Yukiriiiin__K
メンバーの気持ちを思い、自分の立場を考えると、どんな言葉を言うべきかわからなくて、、
とりあえず「雨女 治し方」で検索しました、、 おはらいだそうです

星期日

大檸檬原來咁高㗎

等我仲有D期待

係 又瘦又挑

不要再bin了

對腳好長呀

麻友最後一次 唔知會唔會宣佈埋畢業

要J腳唔J佢啦

聽日實座無虛席

好想睇佢點塞晒咁多MB

仲有大班記者同電視員工,真係迫到出門口

原來爆左#11咁耐 留番個靚名

介紹下 如無意外 TMR會見到有個叫樋渡結依同西潟茉莉奈既MB圈內
一個my fd子一個my細妹

變返以前由台下上台咁

大學lecture hall咩

彩柏都未走 邊咁快輪到佢

潟姐好靚

營運真心白癡

完全體現日本人既死板精神

近排潛左

【悲報】高校生が選ぶ！AKB48も乃木坂46も欅坂46も全員参加の総選挙！にSKEメンバーがランクインせず
【1位】白石麻衣(乃木坂46) 33票
【2位】齊藤飛鳥(乃木坂46)20票
【3位】西野七瀬(乃木坂46)18票
【4位】山本彩(NMB48)、平手友梨奈(欅坂46)17票
【5位】指原莉乃(HKT48/STU48) 14票
【6位】渡辺麻友(AKB48)8票
【7位】生田絵梨花(乃木坂46)7票
ちなみに、グループごとの票数は、
1位 乃木坂46 86票
2位 欅坂46 30票
3位 AKB48 29票
4位 NMB48 23票
5位 HKT4817票

典解又沒禾妹

想睇相嗎古糕大把

假設呢度係全部座位；台上留選拔16席

目測150一排；三排=450
450座位-總人數322-前排留空64圈內
=64空位

剩係成員差不多坐爆

會唔會個文春總選仲好睇

由佳正到爆炸呀

刷下イカ美男先

Topic 名唔可以轉
呢到個個救世軍o黎架 無禾珠個朵矛人入

為了禾珠登基
唔可以偷懶唔留名

第一屆連登總選 有無巴絲立公約

救世珠室內開票都要第一

屌聽日上台真係好冇癮

最慘係發表完感想後又要落返台

唔知有冇人本來諗住聽日講畢業
而家都唔知講唔講好

唉 算啦 當新玩法都無計

有冇聽日嘅時間表？
係咪冇左live同幾點開票？

禾珠對腳好O

笑左

咁快又12~
珠主席新章要來臨~希望順順利利
唔好連個天都玩佢
留名

珠珠水著不知幾索

禾珠有未來呀 次世代冠軍 下年補返個call

你咁睇少禾珠耐力
起碼hold左5年

出埋牙肉寫真就好

其實個場地咁，不如上網check成績算

一年一度既event攪到咁撚柒

你係#11打啲野我睇到笑左

一年一度賺錢event
孤寒到無譜既

由1到11都keep住個post既質素

4大節目， 水著單 cut 左， 總選變大學lecture , 下年akb 紅白 同猜拳會7到點

法國48兩個C係連登都有專屬post

miru post 沉左

都冇人覆 覆親都係痴線佬

真係得猜拳有良心,請晒裁判,mb扮到花碌碌,特登出隻唔賣得既碟

全國放送

垃圾運營比狗屌

剩係笑營運都夠笑到聽朝
你話點會唔爆post

唔係有手揸 平時d單咪又係唔賣得

中學畢業禮
上台攞證書->影相->落台

呢個真 隔幾日就有粒花生

有畫面

tmr 收6點狗衝睇總選
我知我投既mb臨尾先俾人嗌架

ching投咗禾珠幾多票

聽日香港時間幾點開始

好似6點開ball

上年俾佢啲眼淚感動左就真係有投 chin了sin
可否回水

猜拳單除左Prr 個年似做馬之外應該係真猜ge...

你唔記得左禾珠都係冠軍

禾珠係真冠軍

PRR/ 迷路姬/女王/禾珠 呢幾個都係內定掛

最正嘅單係PRR同女王
好鐘意聽女王首歌

有時運既人好難講既

唔知係咪都市傳說
13年果陣有樣野吹得好行既就係禾珠會移籍AKB
果年佢就憑運氣之下拎到猜拳冠軍
後來好似因為佢死都唔肯移籍
所以營運最後選擇移走Yuria

你預四點啦

一本SKE

講起yuria 今年佢唔選我仲以為救世珠會r佢影相黎吸下票
定係akbingo 個下玩得太大收唔到科

矢作姐SR好似好多人
但全部都因為22點以後上唔到鏡

我覺得女王都有可能係真
禾珠係全部出包既情況下贏

Prr d運好勁 兩次抽選秀生都比贏
柏木都講prr係才運偶像
我之後有理由相信佢係真猜贏

食兩家茶飯仲好啦
好似係營運一開始就想禾珠移藉
但因為tkmn 阿醬果班前輩反對
所以先有兼任出現

成日覺得迷路兼個次都只係陪太子讀書
不過佢兼tb又真係多左好多機會既

每年最期待就係總選 搞到咁 執柒左去啦

咁兼黎team S又咩玩法

黃牌

佢叉足電個時真係好正

咁搞法係人都怕撚左佢啦

好似咁樣

BINGO咩事

聽聞本洲天日好多場都吉
唔知營運收左當地政府幾多錢先係都堅持過去搞

救世珠葡萄木崎移左akb之後多左好多資源
個mc之後話珠珠好似想食左木崎咁款

桶渡好似係想去難波

幾耐之前既集數?
勁想睇

miruki 係小學雞生誕來信話佢真係好想抽中佢去b2

170124 AKB48G姐妹團的不滿 or
170221 AKB VS SKE 爆料大戰

今年年頭個幾集
有唒5團mb

170124個集

條八婆蘿莉控

多謝各位

中華炮
珠 ard50000-60000
麻 45645
指 32884
櫻 18520

救世珠！啪啪啪

世人已經阻止唔到禾珠了

一邊賣廢票俾人擾敵 禾珠又然

中華炮傳說

講野唔用腦~嚇親d細

好啦我地又回帶一次~~

頂嘴?
臭丸子我都忍得你耐~食哂我D資源~

被人發現我惡相添...嘻嘻

5年....後

血光之災來臨...

今晚showroom發癲丫拿，睇妳地班mb聽日重笑唔笑得出

呢個組圖

好撚正 另類珠鋼棒

一邊賣廢票搵錢 再用筆錢買票
想輸都難

想問下大家點睇46g嘅平手友梨奈

我意思係欅坂作為坂道系第2分團 本質上同48g 嘅SKE係一樣

而暫時黎睇，平手同SKE嘅禾珠一樣係萬年C，亦係年紀輕輕就入團（14歲），有機會係萬年次世代

咁過多4 5年之後，到平手接近20歲，會唔會同禾珠一樣比人話佔資源，阻後輩上位等等?

佢個款真係似想為個團
不過我怕炒車

重點又係愛知tim..你珠夠係話想為個團啦..不過睇埋下單仲係咪佢c先講啦

起碼平手實力高好多先啦

笑左 青仲P埋圖

平手實力完勝
完全屌打禾珠

啲圖做乜野事

呢首歌mv 平手係幾好， 有C嘅魅力
不過Live個時完全比櫻花壓住黎打

有無平手solo唱歌/跳舞啲片先
完全唔熟佢有無實力
正係覺得佢份人好謙

冇睇過平手，但珠撈左十年c應該未至於會被屌打掛

禾珠一路都覺得好用力就代表跳得好

btw 櫻花跳得唔錯

喺呢個moment, 禾珠已經到咗1位了

下? 謙虛?
日本有人話平手天狗喎
舊年年尾佢喺紅白訪談話「雖然d人多數淨係留意擔任center既我，但我希望人地會睇曬全體成員既performance」
佢講既可能真係事實 但咁講令人印象唔好 講到冇人留意其他20個成員咁

佢講野唔夠謹慎 （你會唔會見到總選1位既指原咁講野吖?）
想喺日本演藝界撈得掂 尤其綜藝 佢咁樣好危險
年紀細唔係藉口 談吐某程度上反映緊性格

聽日禾珠就收集埋最後一塊砌圖
#1位

咁老老竇竇, 九成人都淨係睇center架啦, 尤其街外人
佢仲要成日做c, 佢嘅fans淨係望住佢, haters實想捉佢痛腳, 其他成員容易被忽略係事實嚟嘅
不過忠言通常都逆耳啫

會唔會上綱上線得太過火
欅上music station，雞拿咁大隻字寫住14歲center/平手再做C
佢只係講緊事實同埋想人留意欅
如果係珠，會話： 大家多啲留意我，我紅咗，ske就會更加紅

其實講野唔夠小心唔代表反映性格姐
更何況出道先一年
平手個起點根本上就唔同其他mb
由二單開始日本媒體日吹夜吹平手係平成嘅山口百惠
咁大眾個聚焦點一定係平手㗎喎
我的角度又覺得平手有團隊意識先會講呢番說話

不過世事難料
睇下救世珠由好元氣變咗對第一非常敏感的執著狂就知
只希望平手唔會成為下一個救世珠囉

同珠推講嘢一樣

生駒係因為虛榮唔起姐

生駒無虛榮心

又笑我寶寶

平手係勁但會唔會係一個人呀..

生駒根本推唔起 白麻同西野玩哂

“覺得”仲點算係客觀事實

不如講返我珠對ske既貢獻啦

個陣白麻，七仔，奈奈未，花花都好過佢

幾時？

青好憎平手？ 咁樣招黑法

好似好熟咁 more

拿我就一直講好話嘅

笑咗

又一位對禾珠充滿執著既巴打
珠post keep住高質

日本果邊d人都話唔想平手成為下一個救世珠+paruru

其實諗諗下 平手雖然公認團員入面最有實力(舞蹈方面, 歌唱/其他有待考究)
但同時有齊曬被黑既潛質
1 好似救世珠咁不停被傳媒吹捧
2 好似paruru咁有"特別待遇" (上節目成日冇黎精神，另外又受到肥秋既特別待遇)
3 好似生駒初期萬年C (已經4單)
4 好似彩姐咁比較孤立、形象孤高 (欅寫甚少出聲, 比較少同成員互動, 月更新blog)

雖然生狗被人黑足咁多年
論實力平手完勝生駒
但生駒有一樣好過平手 就係形象比較親切同謙虛 (我唔係生駒推都真心覺得佢係謙虛 初出道佢講野比較細路女 但依家有好大進步)

講講下已經遠離咗救世豬
等睇佢攞唔到總選第1會點 我珠萬歲

SOR咁我又真係熟48既MB多D既

想問肥秋系最有實力既MB係邊個

wow 好勁呀
我都唔知添
見到呢張圖要棄推啦

到底點睇得出係neru

今野義雄

現時應該係彩姐

計埋卒業成員 優叔真係好堅

屌 你識唔識睇架
左邊第三條眼捷毛既色同條眉既第二三四條毛既角度都一鳩樣架
仲有個鼻呀 咁都認唔撚到‼️

屌 唔小心爆左自己睇過張圖添

屌一定係平手啦

你都痴線

係救世珠呀

大把啦 第一個肯定唔係禾珠

下次收埋好啲D相啦

痴線 救世珠都打唔到個天下返黎
平手打到呀 又夠謙虛 無得輸

上面講既 希望好熟欅坂既2ch日文巨同講客觀事實既青補充下

絕對唔係

屌做咩爆我出黎

又睇錯第一個肯定係禾珠 咁係邊幾個呀 反正你講出黎 最後答案都係你珠家啦

痴線
救世珠唔用大聲救48
哪兒來依家比平手去打46天下？
絕對係禾珠勁揪

嘩 好好笑
停唔到 應該好多人唔知

2ch巨巨 想了解更多黑歷史 可以講多d嘛

長濱彌流唔係處女‼️唔好問我點解知‼️

你諗多咗啦

梳我中文差 唔知唔熟同唔知原來咁大分別

咪啦
禾珠先係主角呀
連呢度都冇流量

無人講呢單

追得唔貼，咩嚟

600個位
俾啲入唔到既飯睇直播
仲唔多撚謝AKS

細井孝宏‏
沖縄のライブビューイングですが、美らSUNビーチにある、メンバー楽屋として使用したロスベルガー（テント）にビジョンランナーを持ち込んで実現するように考えております。キャパは600名前後まで入ることができる想定です。詳細につきましては後ほどブログアップさせて頂きます。
live viewing

jm9

人地要表演自己幾熟肥秋團做咩唔比人講
睇開2ch喎 我想睇平手同松珠既比較呀

啱呀 好似你咁唔熟都出黎柒真係無咩邊幾個

點解咁耐仲未見小珠出黎安慰救世軍

正係睇相都feel到係個到睇mon係幾咁熱血
禾愛營運
十足十中學禮堂聽talk咁

飯隔住個mon： 祝福聲想你都聽到

定啲嚟 有救世珠係到

應該仲有各地劇場
到時生放送影住個禮堂 成員上台攞獎
然後切啲鏡頭去影睇live viewing嘅wota
再影返禮堂 下一個

依家截曬投票，大局已定，等我估下神七先

1 指
2 珠
3 麻
4 櫻
5 奈
6 音
7 有冇可能係荻？

其實入48post話我地489唔熟坂道都唔知做乜
我諗清可以去格離46post 我諗個到好多巨巨同你傾

巴閉囉 疊馬囉

一開始話沖繩搞都預咗天氣有機會唔好
營運由始到終都希望大家隔住個mon睇救世珠

救世珠又發twitter呼籲大家同佢一齊祈願
求神明保佑救世珠衝第1 冇佢就冇ske

禾珠邊有咁低

無睇錯名喎 係你話平手打欅坂天下返黎架喎

痴線 人地去2ch架

容祖兒：「你哋唔係噓我下話？」

麻指櫻珠>是但>miru前10>是但>玲奈7前20>是但>潟姐前50>是但>小學雞圈內

由佳BB應該冇乜可能

衝速報第一夠話冇可能

今日好似問連登第一界總選有無人做公約
好似未有人做定無人理
小弟先雖然唔知有無人理
臭櫻上到第2我跳落東京灣

你睇你嬲到
無呀睇你平時講野都柒下柒下想笑你好耐
有問題咩

櫻花第一，我fb page開直播自爆show樣

其實係我唔想佢入神7啫
咁快上到咁高唔係好事，壓力太大，而且又引一大班黑子

宜家已經一班啦

有機會就要好好把握
黑子嘅嘢，指原話齋，唔去睇就唔會知
除非佢癲到專登握手鬧你，好似當年亞美菜咁

出名俾人黑同無人識無人黑
我會簡前者

有你道理

依家好緊張，等睇結果

啱

把自己看得那麼高

少年真係年輕我覺得469 489大部份人都係同一堆

屌 單單憑你一入黎就話宜家總選無野好睇
但留左係度咁撚耐就有排笑啦

聽日禾珠第一
其他事撚但啦

。。。突然諗返起波台d手足

好似好勁咁 驚到瀨哂屎

但佢而家速報衝成5萬票 仲癲過上年指原同麻友喎
而家佢埋單冇返8~9萬票咁上下都好難收科

好呀 我好期待

一開波剩係諗住衝速報 咁咪無後面囉...

d安排亂到七彩

只想講一樣野，相對AKB與SKENMBHKTNGTSTU，乃木坂同欅係完全另一種狀況
佢地唔係主團同分團，甚至可以話之間無咩關係

好想知巴打有冇上舊登
d風格好撚熟

成班老人d怨氣仲唔爛出黎

47の素敵な(東京都)＠無断転載は禁止 2017/06/16(金) 21:53:20.82
山本以外大した騒ぎにもならないだろ
そもそも文春砲などと言ったところで話題になるようなメンバーは
48グループ全体でも数人しかいだろうしだからネットで発表するような捨てネタなんだろうけども

雖然好仆街
但事實係nmb除左山本彩之外都冇乜討論性

駁唔到 有時又好想其他人有人識 爆出黎會有人知佢叫咩名

可以視平手係肥秋另一個實驗品
相比佢之前的親生女肥秋用比前田/松井珠更極端更獨裁咁培養平手，所以副作用好猛；萬一諗壞腦就養左件怪物出來如松井珠咁或者好似生駒咁失敗品

都係個句啦

收皮e件事 我就聽左好多年既

郭子走>akb Molamola
優子走>akb Molamola

結果到家陣仲呃緊毒撚錢

無PLAN B
呢樣野完全唔似一間大公司
出個陣都大把人講天氣會好差

完全冇諗過點收科

老老實實，係咪特燈簡沖繩，明知落雨唔洗搞可以hea 做純cap 水呀

咁都仲有吉朱GE

不過而家好似各團都係得3-4 個人算多人識

下年分分鐘唔搞總選
禾珠冇機會2連勝

指原真係發晒火鬧到呢

大島都好似有啲暗串咁講

吉朱成日比人skip

優子已經衰過一次

玲奈果次降水率係90，結果畀佢地博到唱到最後先落

結果一啲經驗都冇吸收到

條友好好笑架
望下前交流post笑到你碌地

條友48推櫻 另一個post又係開緊火

其實屌梗乜？

我都係唔明

SKE我唔知啦 但係國立個次係我眼中係一次意外 我唔明同今次突登去撞沖繩雨季有咩關係

屌
對文春呢單嘅興趣仲高過今日救世珠登基

其實搞得成個idea係幾得意
例如mb sir 滑梯登場
只可以話佢地個risk management 太癈
48營運係柒左 唔知佢地賠幾多啦
由話沖繩搞已經檐心天氣差 無諗過最後室內搞仲要無飯..

因為禾珠登基係200%事實

既然有市政府support
營運就做多啲野
諗埋個plan b都得
市政府都應該會幫手做下野
而家攪到咁

ps:其實咁都幾似美國 好多運動大賽事
例如wwe/nba咁 啲城市都會搶主辦權

而家咁唔知下年仲有冇人會搶lor

文春有時雷聲大雨點少

點解你地咁早起身，發覺日日都係朝早返工就多人推post

好似唔知13定14年總選都係落住雨?
好似好早期已經有人屌緊室外開con會有好多問題

就係番工呀清
琴晚凌晨都仲有人推

我6點就起咗身

櫻花.青會唔會去營運搞既中學禮堂睇直播定酒店睇算

唔記得睇邊個番組話南哥講既野等於肥秋講，話事權都唔細，連唔係自己團既staff都照屌(比如電視台staff）所以有d幕後野會做得比較好,好似係

嘩 咁你啲黑材料咪好得人驚
嚇到無人睇啦

無ac咪無ac囉

根本個plan b就係咁，一開始話沖繩搞已經聽過落雨就轉無觀眾開票
運營一開始就打算all or nothing
唔係話唔可以搏，但係你整個咁嘅plan b同自殺冇分別
你唔係呢兩日先知梅雨季節㗎嘛 仲要沖繩其實有大場

我明明今日放假都8點醒左
等睇夜晚直播對member講感言

櫻花班選對仲飛緊過去睇

2代總監督風格幾唔同
一個剛一個柔
昨天訪問橫山個陣say 晒sorry
差啲想喊咁

瞓一覺多咗場罵戰

咁係室外CON 先好玩架嘛

點呀狗狗 你想我撚埋你 ?

有油王支持乜都有可能

請問日本有冇啲運動場可以落雨刪咗個上蓋

撚我
顧掂你自己先啦
再講我收疆好耐啦

點解你覺得我會哂時間去搵你講過啲咩
棍我柒咪自己貼出黎囉 口同鼻拗有咩好拗

48 post淨係想傾48 d野

顧掂自己 我係咪要好驚
都啱既 日日都比8區啲人撚仲唔夠咩

前部份靠你地文字直播
總之就唔好咁好心頂同事更

yes 咁你自貼未

昨天sr都好多野睇 成堆mb 冇野做一齊 group開sr
nmb 仲成班一齊開
我覺得咁先係危機管理

今次前半應該幾好睇，睇佢地點人踩人

朝早上黎又見到世界大戰
睇返都唔知有咩好嘈

咁佢會唔會係48gp有史以嚟
最大升幅個個

有十萬表演跳東京灣

今年搞成咁 最精彩𠴱part都無咗 無所謂啦

福岡巨蛋算唔算

不過全開都唔係360度開哂

想睇

有無多啲野爆 你唔爆多啲人地點咬我

黎黎去去都係我好撚驚
咁你驚你仲係係度獻世？

禾珠真係好慘
本身速報第2已經無人理
依家連珠post入面都無人理

講返今日堆花生啦 好嗎

柒到

你中文仲係咁差 你啲主人仲未教你？

0

獻世係佢唯一既用途黎，幫大家表演一下笑話
算啦，條撚樣太厚面皮，自己柒完可以當無事
連柒幾獲又出黎獻世架啦[/quote]
你一味話我柒 咁又唔自貼 想點啫

得啦
滾返去櫸狗到啦，呢度無人理你架啦

果然你唔係人

連呢度救世軍都wfc禾珠。。。

上次新潟咁成功
呢次攪到咁

下次應該會係大坂/福岡攪掛

睇唔到福岡攪過
咁可能去四國個邊

紅字

lf2

友香青你返圖區未

後藤：聽我講神戶搞咪乜事都無囉

講真佢地係沖繩攪多次個concert
當係補償都好
好過而家咁攪俾啲fans睇mon

攪多次
機票酒店邊個出

留意返有人之前玩割蓆，唔關欅狗事

本身就係一個好大既商機又可以同縣政府合作
今次做臭自己個名
下次都唔知仲有冇人想合作

咁又點??

怨咁又點??

下次室內咪得

間接姐 又唔係直接損失

而且選日子個陣 沖繩都好應該知道自己既天氣係點
AKB每年都係6月搞 你都要攬佢 咁個責任就唔係剩係AKS負哂全責

008而家好似專出嚟鬧人
但係好多人受

今日最期待指皇講感言既時候開炮

得佢一個有咁ge power咁講

ps救世珠有冇對呢件講過啲咩野

禾珠要奶營運,不了

黎喇黎喇 RH100位 好緊張呀

酒店睇算啦，佢嗰個場地又唔知詳細點安排，出面又落雨落唔停
去到冇得睇咪仆街

獻世係佢唯一既用途黎，幫大家表演一下笑話
算啦，條撚樣太厚面皮，自己柒完可以當無事
連柒幾獲又出黎獻世架啦[/quote]
第一日識呢條傻鳩咩

人地係谷度圍爐屌緊你喇

【BSスカパー!】
12:30〜16:15 「AKB48グループリクエストアワー セットリストベスト100 2017 100〜76位」

16:15〜19:00 「AKB48 49thシングル 選抜総選挙 開票イベント」

節目好豐富

禮堂好大啊

而家先發覺原來RH2017仲未出碟架

仲嚟 班飯見過鬼都怕黑

條友出名面皮厚到刀都隊唔入

認知巨啊人地

日產嗰張 桃草

播RH都算 可唔可以播1-25呀

孤9寒 等開票先睇

播1-25比人重溫多次班BUGT狗刷票拎哂1-5-7搶走47街個第一仲唔令飯火上加多陣油咩‼️

仲係德光老爺

嘩認知巨勁到癲
唔怪得比巨巨問要唔要比人撚
我真係輸

最撚好笑既係屌人又要縮番入個谷度

俾人篤爆唔敢上黎講又扮冇野

#1

其實要R市政府贊助
搞戶外LIVE
今年就好應該R瀨戶內周邊城市既
上次新潟搞得咁成功
今次唔推STU
反而走去沖繩
真係自殺

屌本身諗住問幾點開始入場
諗真d，仲有無入場睇都唔知

其實關你乜事
我屌個fd 個fd係個gp
然後佢無啦啦上po講 有私人恩怨既
咁我都r哂頭架喎

btw你仲未死呀 身體還好嗎

應該下年會攪掛
而且 stu個頭都算唔錯

個廣告雜誌真係拍得幾靚

入去個帳篷睇
我不如係酒店睇

AKB48正式改名做ATV48

冇左東
escape同金銀邊個拎keyboard

今晚有排笑 禾珠

#冠軍

面皮王上水了

#過埋今日唔洗睇禾珠舉食指

傻啦 舉到下屈總選

改舉中指
或者舉定下年食指

如果禾珠頭4位都無咁典算
油王同大米飯會唔會柯煙大lemon

傻啦 舉到奧運都仲舉緊

巴打帶返佢過格離促室長談ok?

屌唔好講笑 我真係驚臭櫻第4都無

其實你地幾條友柒夠未姐
快啲搵主人搞返掂你啲中文先啦

岩
請教你中文
肯入黎未

已經要玩到捉字蚤呢D小學雞野入人

算啦，咁我真係打錯字呀嘛
所以先要請教認知巨教教我中文講下道理

哇
咁都可以炎上

好心你咁大個人就唔好陪兩隻狗癲啦
運動員喎 得啖笑

陰公連底都起錯埋

全盛時期既綻廁可以一日柒幾多獲

睇禾珠掟壽包

邊度有文字直播

有野搞要出去

官網？

做咩唔認 唔係識控制呼吸好勁架咩

貼吧
ptt
2ch
fb
呢度

諗住f5呢度架啦

氣氛唔錯~係咪你地要求太高先

呢個post終於有新p圖
有禾珠乜刀得啦

呢張世界級呀

右邊個男人係乜水

攪攪下我覺得禾珠可能真係第一

德光yeayea
MC呀

To乳細 總選頭post改咗少少

AKB48 49thシングル選抜総選挙
〜まずは戦おう!話はそれからだ〜

舉行地點：
沖縄県豊崎海浜公園・豊崎美らSUNビーチ
沖縄県豊見城市立中央公民館（開票）

立候補メンバー：
AKB48、SKE48、NMB48、HKT48、NGT48、STU48、BNK48
合計322名

直播電視台（日本時間）：
BSスカパー!
• 12:30〜16:15
「AKB48グループリクエストアワー セットリストベスト100 2017 100〜76位」
• 16:15～19:00
「AKB48 49thシングル 選抜総選挙 ～コンサートから午後7時まで～」

フジテレビ廣告台
• 19:00～21:24
「第9回AKB48総選挙SP」

SHOWROOM
• 16:00～22:00
「第9回AKB48総選挙SHOWROOM裏生配信」
MC：柏木由紀

第九屆總選焦點：
麻友最後一年登頂
指原目指三連霸
大米軍團逆襲
海軍首次參選
白間繼承彩姐遺志
救世珠二十歲奪冠

麻莉愛 柏木
左邊唔係德光咩
右邊係

係呀 白衫個男人呀

係wor

家姐/其他人開po成個#1 cop上去算啦
唔搞tem住

I know
原圖工作人員

笑死~~比你地搞到我有D亂~
左邊先係德光~右邊係....可能係佢細佬掛~~
拿~~

原圖

娘娘原來今日上富士食花生

為了禾珠不可以偷懶喔

珠po人才濟濟

唔知點解次次就開po我都番梗工

咁我捕呢度算

Lecture登頂

播完RH 依家倒數總選政見中
HK 15:15開始開票活動

唔係6點?

6點係BS轉廣告台

6點係垃圾富士台接力

鳥姐政見真係好好笑

原來咁早仲有一個鐘

簡直係黐孖筋

好緊張

六點應該係宣布UG到選拔嘅時間

今年0觀眾
可能好快就宣佈哂

等睇AKB神功戲

都要講感言既

set個timer攤分時間

啱啱見到,係咪會直播全個總選?

個場好似文化中心
好有金像獎feel

係香港啲大會堂睇舞台劇咁

youtube有總選直播？ 真係唔知喎

有無大神改圖

頂 㩒錯

揚咗

個攬枕本身係諗住係會場外賣

聯校畢業典禮

有人係到直播緊沖繩天氣

同我叫哂班營運出嚟剃頭

前代未聞
無觀客選舉

係切腹

成5點先返到屋企

7點

大家準備好見證我珠登頂未！

香港而家都感受到沖繩嘅氣氛

一樣咁大雨

一齊shout禾珠禾珠

買曬零食汽水
準備睇禾珠登頂啦

還返水著總選俾我地呀 你個腦裝屎

SR 柏木 青木 已開台

dem番個靚beat

6時間

3:45先放lunch

不過你要水著總選除咗沖繩仲有邊到好攪

你番咩工咁慘

就畢業先嚟改にんにんネーム

SR係咪齋吹無得睇?

9估下選拔先

1 指原
2 麻友
3 禾珠
4 櫻

5 橫山
6 向井地
7 白間
8 須田

奈勾
北原
BBQ
老咪

鳥
倉野尾
高朱
荻野

有無咩熱門漏左
最後8個排名好難估

照道理我諗無mb講畢業掛今日

瀨戶內海或者鹿兒島都ok

我本來估老咪會

萩野速報都5萬票喎，我覺得神七都唔奇

老咪最難估,速報連100都唔入

008 有冇機搶到16

唔知點解覺得荻野唔會咁低 Komi會爆冷跑出

希望搶到

重溫下速報
1位 :荻野由佳 55,061
2位 :松井珠理奈 34,641
3位 :指原莉乃 32,340
4位 :渡辺麻友 27,614
5位 :本間日陽 25,032
6位 :須田亜香里 24,947
7位 :高倉萌香 21,667
8位 :宮脇咲良 21,151
9位 ：高橋朱里 17,047
10位：岡田奈々 16,867
11位：加藤夕夏 12,396
12位：横山由依 12,031
13位：倉野尾成美 11,961
14位：川本紗矢 11,864
15位：沖田彩華 11,373
16位：久保怜音 11,363
17位：須藤凜々花 11,207
18位：竹内彩姫 11,127
19位：白間美瑠 11,084
20位：渕上舞 10,767
21位：村瀬紗英 10,737
22位：後藤楽々 10,489
23位：谷口めぐ 10,113
24位：山口真帆 9,966
25位：福岡聖菜 9,624
26位：太田夢莉 8,965
27位：小嶋真子 8,729
28位：岩立沙穂 8,653
29位：向井地美音 8,626
30位：茂木忍 8,448
31位：宮島亜弥 8,401
32位：鎌田菜月 8,312
33位：吉田朱里 8,160
34位：西潟茉莉奈 7,983
35位：永野芹佳 7,433
36位：高畑結希 7,302
37位：小栗有以 7,288
38位：荒井優希 6,984
39位：後藤萌咲 6,981
40位：古畑奈和 6,954
41位：太田奈緒 6,811
42位：小畑優奈 6,785
43位：熊崎晴香 6,753
44位：豊永阿紀 6,684
45位：田中美久 6,681
46位：青木詩織 6,516
47位：大森美優 6,496
48位：矢吹奈子 6,175
49位：朝長美桜 6,144
50位：冨吉明日香 6,031
51位：佐々木優佳里 6,024
52位：中村 歩加 5,994
53位：内山命 5,612
54位：谷真理佳 5,594
55位：込山榛香 5,557
56位：高柳明音 5,523
57位：一色嶺奈 5,393
58位：熊沢世莉奈 5,361
59位：武藤小麟 5,286
60位：下野由貴 5,230
61位：大西桃香 5,218
62位：惣田紗莉渚 5,159
63位：谷川聖 5,154
64位：井田玲音名 5,148
65位：川上礼奈 5,112
66位：中野郁海 5,048
67位：北川綾巴 4,972
68位：加藤玲奈 4,909
69位：外薗葉月 4,800
70位：市川愛美 4,795
71位：本村碧唯 4,789
72位：樋渡結依 4,741
73位：大場美奈 4,692
74位：秋吉優花 4,679
75位：深川舞子 4,673
76位：植木南央 4,666
77位：村重杏奈 4,659
78位：北澤早紀 4,641
79位：内木志 4,618
80位：荒巻美咲 4,431

屌...柏木竟然估指原第一 珠理奈第二 麻友第三

你叫班麻油雞cp情何以堪

白間入選拔都可能忟水，第7應該無可能
我估櫻花無第4，雖然上年第6 又有彩姐柏木唔玩，但直覺會有程咬金

最後，大頭真係好可惜，臨總選先黎整單醜聞

第9屆akb畢業典禮即將開始

白間頭10都ok了

佢有神七切都得

開波

其實鳥入選拔會唔會都危危地…

播埋禾珠速報冇第一個樣

擔心櫻花4都無

咁撚細個台都排到台上座位

好似去飲啲凳

德光老爺

facepalm

變返第一屆咁款

希望由依入到神7

回歸原點

酒樓

各劇場痴線佬

荻野最難估 分分鐘前4
9估神7 指 麻 珠 荻 櫻 須田 奈奈

好山寨feel

都仲有咁多人去睇

依班先醒
人地飛左過去都係睇mon

呢堆先係贏家

大家都係睇mon
但唔洗特登飛咁遠又搶貴酒店又淋雨

個台咁細都疊到凳

非人對待

其實都幾慘

中學禮堂

cut直播

岩岩一開波條片
彈左句咩akb既歷史
之後播返之前d總選
心諗,今次真係唔慌唔列入akb既歷史啦

排隊入場

睇緊fb tw akb gp好順

琴晚有諗過去睇 但係好貴

STU 有冇人入到呢

小鳥遊

中井個妝

冇晒啲飯係到嗌 完全冇MOOD 咁

由新隊到舊隊
今年慢慢讀

中井個妝
咁細個洗唔洗整個咁紅既唇膏呀

Dailymotion 條link好 lag

可以遲半個鐘先睇

我諗分分鐘要mc dum波鐘拖長黎做

估
1 指原
2 麻友
3 荻野
4 禾珠
5 櫻
6 須田
7 奈奈
8 橫山
9 向井地
10 白間
11 高朱
12-16 本間 日陽
北原
倉野尾
BBQ
鳥

fb live 好順：）

終於搵到

人地叫中指りか

數綿羊
搞到想瞓...

觀眾call聲？

可能係STAFF

我都隱約聽到

到ske了
救世珠會唔會舉1呢

Nmb 有，依家SKE 都冇

到SKE

仲要BGM係48單
幾撚哀怨

選對話櫻花4以上剃光頭
跟

可以係member

但係 係男人聲...

家姐

麻友真係on9仔

應該係場外

屌見到救世珠口up up
有無人見到係咩

都係我要第一GA LA

完全唔知佢講咩

叫名無人大叫無哂feel

屌
AKB套衫咁似優子卒con個套嘅
唔拿係掛

唱名辛苦了！

禾珠個樣好殘

畢業典禮

禾珠神煩

唔係好似...
跟本就係

救世心口痛 仲咩係咁禁住

17著14年套衫
執柒左佢啦aks

啲位勁迫

真係好似金獎像頒獎咁

幾時有排名

Hana80

花花

啲MB 自己本身咁緊張都冇心情出聲

仆街showroom果到快我廿秒

阿紀

靜到

aki>hana

本身起沖繩搞得成
1 Live 入場收入
2 出埋碟講大選事

家下 1 做唔到 都唔知夠唔夠膽做埋2 出黎

可以再高啲

大米 角

社長

好考啲MB 演技
點樣攪熱個場

靜左佢音

屌你老母 個反差大到

比想像中低

推咗2年岩岩好入閘

忍哥變左咁後

咁靜真係好尷尬

出唔到去

小學雞

忍哥後到...

樋渡73

Yunana~~~~~~~~~~~~

美男71

美南

美男

美南圈內

小畑

係得NGT 啲人入先多聲
其他GP 好似冇人出聲

好彩入到圈

仲估佢會高啲

好似前年hkt

超多NGT...
可能有成團嘅一半

今年NGT搞成咁美南會唔會變成棄子

估唔到大米團咁多油王支持

圈内當贏左架樋b
同我一樣神推個2個mb真係好有緣

塔尼跌咁多

勁低。。。
唉

谷真

rank in到已經好好
上年已經知跌硬

一個nmb都冇

荻野d動作會唔會太誇張

可能高

今年應該可以講耐啲掛

萬五先圈內
今年

不嬲
佢之前跳舞成個二代miki

hkt肯棄推hana未

高畑結希

睇速報都知不意外啦

咁撚多資源 岩岩圈內

skip左社長

油王wo

UpComing Girl
AKB 7
SKE 4
NMB 0
HKT 2
NGT 3
STU 0

上年跌票 今年反而多左票
定大top會跌返啲票？

中指姬圈外左啦 ‼️
NGT狗食屎啦‼️

想知同期有冇勁啲嘅人選

nmb = stu

今年票源又多左喎

65太田奈緒
66谷真理佳
67永野芹佳
68佐藤すみれ
69坂口渚沙
70宮島亜弥
71加藤美南
72小畑優奈
73樋渡結依
74茂木忍
75大森美優
76後藤萌咲
77角ゆりあ
78高畑結希
79豊永阿紀
80松岡はな

留名高過有耳

可能未必嘅

未嗌姐到 一定係咁

g持會員生駒里奈

忍哥點解會咁低架

茂木好低

你條死二五欅狗收嗲啦‼️

忍哥

有t8隊長太田!

垃圾死NGT狗前後黑左幾多個番黎⁉️
運動會，RH，總選三個神七位‼️
吔蕉啦‼️

叫完大好之後無人有反應

大選就係邊個fans團有錢買票 就係果個第一..

中井重好好笑容

nao 美南都71 中井會唔會圈外

你肯定係"FANS"⁉️

我剩係知推佢係錯誤既選擇

下個post我直接放頭post算 珠鋼棒暫時停一停

花

當地政府支持都叫fans既 （發夢見到）

如果本身無落大雨 照係會場搞
之後爆一兩個大冷
成個會場大叫 下
一定好震撼

望下握手同銷量先講野啦

中井我估下一區唔出就圈外
速報選拔果幾個同mahoho應該會高過佢…

推咁耐都只係剛好圈內

aya

仲要切去ske之後都係冇反應

Sor 回錯

應該 9X
又要等下年

忍哥呀
以為你勁穩40

角都有 無野無可能

啱啱影住mion

ngt d 官推

hana chan 好好嫁

娘娘係那霸wo
ig story

姐係會去現場啦

真係估唔到會死剩杏兒

咁快睇死中井

其實我都希望我比中井打臉

大家都係

因為速報冇入，65-80又冇份

所以速報唔應該衝

因為紅白唔係鬥錢多

65位 17757 AKB48 チーム8 太田奈緒
66位 17744 SKE48 チームE 谷真理佳
67位 17662 AKB48 チーム8 永野芹佳
68位 17320 SKE48 チームE 佐藤すみれ
69位 17303 AKB48 チーム8 坂口渚沙
70位 16930 NGT48 NGT48研究生 宮島亜弥
71位 16641 NGT48 チームN? 加藤美南
72位 16511 SKE48 チームK? 小畑優奈
73位 16492 AKB48 チームA 樋渡結依
74位 16393 AKB48 チームK 茂木忍
75位 16162 AKB48 チーム4 大森美優
76位 16097 AKB48 チームK 後藤萌咲
77位 15990 NGT48 NGT48研究生 角ゆりあ
78位 15804 SKE48 チームE ?畑結希
79位 15598 HKT48 HKT48研究生 豊永阿紀
80位 15396 HKT48 チームT? 松岡はな

diu 速報30
好後悔

樋渡入左好野

08

08 64位

08睇黎要比人棄了

08咁快

08仲係

08年年都咁後

玩撚完

檸檬

終於lemon

又係64名

即刻出現

即刻鞭屍

渋谷

Lemon

票數多左
但都係64
唉..

終於有NMB

my b

菜摘

恭喜Lemon

好期待大家圈內

咪醬會唔會圈外

大臉可以高返啲

中井都係收硬皮唔洗幻想有臉打 ‼️

彩姬

低左

武藤家

有機

sakipon跌左好多

小麟

我都係
但大家太綜藝啦，無乜人投

過票

十夢個妹？家族票真係勁

荒井優希 守得雲開了

我今屆投既已經出曬

Ske冇人嗌

小麟 其實係家姐炮定真係咁多飯

嚇死 其實真係驚nagisa圈外

武藤。。。。。

mahoo

似係家姐

Komi

叫mahoo個時 山田把聲

込山 大跌

diu
dailymotion個live宜家唔識郁

成功須_ _

強大的武藤家

其實大臉同08都好努力，又受推
但年年都

咁快bin我c

komi都低左好多

驚喜陸續有嚟

栗子

因為好多都跌,應該係嚇到冇聲出

上年係咪UG

小栗有以

搞錯有以咁快出黎

禁快嘅
mahoho
雖然佢好開心
komi

boss

係，不過出村見真章

boss！！！

Boss

yuiyui

潟姐出未

理子

第一年入算係咁

komi大跌預左

往年試過 速報冇 後來入圍
不過衝前16難度幾大下..

咪醬一定圈外啦

理口p好波，有個c做下

大家就算圈外我覺得佢出村都撈得掂

正係知佢紅白唔入

中井圈外

T8最多資源嗰個

營運我諗會棄佢...

不了 你個名屌打佢

佢應該玩完

08真係越嚟越靚

込山 同 有以
咁多資源 但咁後。。。。

上年有紀錄片
但係無想過低到咁

未出姐

俾人送去做隊長已經玩完左

谷唔起咁款

綜藝有返咁上下

應該冇喇

我諗大家都最後一年嫁啦
仲希望佢可以最後可以圈內

有咩用

森保都未出
唔係由50飛出圈外咁化學掛

禾珠假喊

靚女係咪係AKB GP 會谷唔起

Aoi

俾個救生主食住邊會出到頭

心情低落

呢個真

今年根本又係冇乜資源
屌你老母湯淺洋

每屆都過山車咁

8年圈外內山命哥又圈外喇

原來Lemon人緣咁好

好慘呀

輸家多過贏家嘅一場選舉
不睇也罷

紅白49名其實成績算好好、只可能啲飯冇乜錢

有反轉就好玩

フューチャーガールズまで

AKB48 10
SKE48 8
NMB48 3
HKT48 7
NGT48 4

強顏歡笑個樣
睇到真係好撚心up

miku入ug請去日本又見到我既巴打食雪榚

慘慘咁後

唔緊要我一定會第一幫SKE出頭!

檸檬真係好撚正
聽佢講野真係會好開心

フューチャーガールズ
49坂口理子
50田中菜津美
51小栗有以
52込山榛香
53山口真帆
54植木南央
55武藤小麟
56竹内彩姫
57谷川愛梨
58荒井優希
59松岡菜摘
60渋谷凪咲
61市川美織
62本村碧唯
63熊崎晴香
64北川綾巴

張圖cap 得好正

komi塊臉黑到

我都想成為新鮮lemob呀

巴打真係好撚癲

希望有
佢今年似少左資源

彩姬啲票唔知今年游撚左去邊個度

記得年年啲member都一齊玩 好正

檸檬低位反彈

1k巴打好撚高汁

志醬 mola

檸檬飯見到紅白咁好成績 一定出盡奶力

唉 係咪上唔位啦

上完堂見到綾巴咁

比80個個拎哂

集氣!!

77名個樣有d....

點都估唔到佢依家會選到同下巴差唔多

希望陣間嗌禾潟個名
好驚

無痴線佬投家姐 8期molamola

屌你呢張cap得好

假撚到

姐幹父幹嘅重要性

自膠

唔使驚 我相信西瀉家

真係好正

集氣埋我入選拔

一個好好嘅例子

谷一年之後冇晒腎賣啦

真係要多謝家姐啦

咁樣叫佢家姐

唔好意思我知前幾頁有link但搵唔番
有冇巴打可以share番

又係有錢女出身

去 AKB TW club 個FB

做到隊長嘅都跌

咪就係

佢真係好普通

如果佢今年唔入 大米營運幾有可能棄佢 首單三排
咁佢個idol生涯
推啲姐姐mb個心情好急切 所以我都好明家姐

我 願い事の持ち腐れ

Mahoho

武藤十夢‏
小麟55位！！！
おめでとう＼(^o^)／＼(^o^)／＼(^o^)／
#武藤小麟

mahomaho mahoho
mahomaho mahoho
わわわわ〜

我都係是但搵~會唔會清D?

好似中學開party咁

込山咩事？ 點解跌左咁多？

komiharu

邪教

KOMI

速報有34，但而家開到49都未出好擔心

心入面有幾多句粗口

みゃお

無辦法 komi上年fans太顛 今年回落都正常

komi 黑口黑面

符合形象

本身預佢40-60名到。。。

ゆいゆい 咁多資源都得 51

次世代官推

希望下 round 會嗌埋吉朱呀！！！

咩氣氛

推下我naru好無 上年T8最高又係無資源，速報仲入埋選拔

Thanks

呢個係另一個場？

唔好咒佢啦
我suppose佢UG架

唔知邊到GE 劇場LIVE

我都覺得佢會有UG Youtube頻道對佢應該有幫助

梳

久保

樂樂

速報16

咩菇

營運應該要大力啲推樂樂
靠救世死得

教主

教主今年又進

saho

優佳里

瀉姐仲未出

潟姐

瀉姐

西瀉

即出

店長

潟姐
會唔會真係冇りか

紗英

呢個POST成日打面

勁驚佢圈外

架純

冇可能有

中井應該冇啦

Nako

nako

奈子

my潟

樂樂終於用自己實力贏左松岡hana

nako...

nako低左？

ego!!
仲以為已經圈外

跪求文字轉播係街

矢吹

開新post啦要

MIO